---
layout: page
title: Acerca de
permalink: /about/
---

Usuario de linux de tiempo completo , mi primer linux fue el RedHat 4. Desde el descubrimiento del software libre siempre he tratado de profetizarlo, mostrando las ventajas de tener un software mantenido por miles de usuario alrededor del globo terraqueo.

Este pequeño blog , tiene la intencion de compartirles mi opinion personal y conocimiento de SoftwareLibre.

Ademas pueden escucharme por estos medios:

[iVoxx](http://mx.ivoox.com/es/podcast-cuevatux_sq_f1448015_1.html)

[Spreaker](https://www.spreaker.com/show/2662792)

[YouTube](https://www.youtube.com/channel/UC3IHegvWAtxNU7IG5vqFRDw)

Seguirme por aqui :

[Twitter](https://twitter.com/cueva_tux)

[Facebook](https://www.facebook.com/cuevatux/)

[Mastodon](https://mastodon.social/web/accounts/196022)

###Hola mijin 
